# Translation of iHRIS Manage - Manage to Traditional Chinese (中文（繁體）‎)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: Kly
# Author: Liuxinyu970226
# --
# Copyright (c) 2011-2016 <hris@capacityproject.org> Capacity Project partnership via IntraHealth International, Inc.
# Copyright (c) 2011-2016 Rosetta Contributors and Canonical Ltd
# Copyright (c) 2011-2016 translatewiki.net contributors
# This file is distributed under the same license as the iHRIS package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-08-25 11:24-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-21 15:30+0000\n"
"Last-Translator: Siebrand Mazeland <Unknown>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-08-26 05:21+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18446)\n"
"Language: zh_tw\n"
"X-POT-Import-Date: 2016-02-11 06:24:44+0000\n"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/manage.html#L4 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/manage.html line 4]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_manage.html#L2 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_manage.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Add Person"
msgstr "添加人員"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/manage.html#L52 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/manage.html line 52]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_manage.html#L6 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_manage.html line 6]
#, no-c-format
msgid "Review Applicants"
msgstr "檢閱申請人"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L94 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 94]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html#L5 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html line 5]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/manage.html#L2 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/manage.html line 2]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L3 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 3]
#, no-c-format
msgid "Manage People"
msgstr "管理人員"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L5 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 5]
#, no-c-format
msgid "Add a new employee"
msgstr "添加新的員工"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L5 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 5]
#, no-c-format
msgid "or applicant"
msgstr "或申請人"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html#L7 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html line 7]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L18 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 18]
#, no-c-format
msgid "Search Records"
msgstr "搜尋記錄"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L21 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 21]
#, no-c-format
msgid ""
"Locate any employee or position record in the system to review, print or "
"update."
msgstr "設置系統上任何人員或員工的記錄來檢視、列印或更新。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html#L8 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html line 8]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L37 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 37]
#, no-c-format
msgid "View Reports"
msgstr "檢視報告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html#L25 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html line 25]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L101 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 101]
#, no-c-format
msgid "Configure System"
msgstr "設置系統"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L104 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 104]
#, no-c-format
msgid ""
"Configure modules, administer positions, customize drop down menus and "
"create or update user accounts."
msgstr "設置模組、管理職位、自訂下拉式選單、以及創建或更新用戶帳號。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html#L26 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html line 26]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L122 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 122]
#, no-c-format
msgid "Change Password"
msgstr "修改密碼"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L3 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 3]
#, no-c-format
msgid "View Person"
msgstr "檢視人員"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html#L2 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html line 2]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L35 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 35]
#, no-c-format
msgid "Individual Information"
msgstr "個人訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L38 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 38]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L100 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 100]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L117 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 117]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L130 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 130]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L144 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 144]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L177 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 177]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L197 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 197]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L217 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 217]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L251 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 251]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L265 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 265]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L283 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 283]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L302 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 302]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L335 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 335]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L351 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 351]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L368 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 368]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L382 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 382]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L396 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 396]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L417 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 417]
#, no-c-format
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L145 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 145]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L146 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 146]
#, no-c-format
msgid "Set Position"
msgstr "設定職位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L39 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 39]
#, no-c-format
msgid "Add Demographic Information"
msgstr "添加人物訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L47 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 47]
#, no-c-format
msgid "Add Identification"
msgstr "添加識別"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L60 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 60]
#, no-c-format
msgid "Edit This Information"
msgstr "編輯此訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L63 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 63]
#, no-c-format
msgid "Update this Information"
msgstr "更新此訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L66 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 66]
#, no-c-format
msgid "View Name History"
msgstr "檢視名稱歷史"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L74 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 74]
#, no-c-format
msgid "Name / Nationality"
msgstr "名稱/國籍"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html#L4 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html line 4]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L97 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 97]
#, no-c-format
msgid "Contact Information"
msgstr "聯絡訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html#L6 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html line 6]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L141 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 141]
#, no-c-format
msgid "Position Information"
msgstr "職位訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L147 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 147]
#, no-c-format
msgid "Add Benefit/Special Payment"
msgstr "添加津貼/特別付款"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html#L10 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html line 10]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L214 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 214]
#, no-c-format
msgid "Qualifications"
msgstr "資格"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L219 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 219]
#, no-c-format
msgid "Add Registration"
msgstr "添加登記"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L222 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 222]
#, no-c-format
msgid "Add Language Proficiency"
msgstr "添加語言能力"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L225 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 225]
#, no-c-format
msgid "Add Competency"
msgstr "添加能力"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L226 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 226]
#, no-c-format
msgid "Competency Evaluations"
msgstr "能力評估"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html#L8 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html line 8]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L248 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 248]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L102 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 102]
#, no-c-format
msgid "Training Courses"
msgstr "培訓課程"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L252 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 252]
#, no-c-format
msgid "Add Training Course"
msgstr "添加培訓課程"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html#L18 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html line 18]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L299 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 299]
#, no-c-format
msgid "Application"
msgstr "申請"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L303 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 303]
#, no-c-format
msgid "Add Application"
msgstr "添加申請"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L304 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 304]
#, no-c-format
msgid "Log Interview Details"
msgstr "記下面試詳細內容"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L305 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 305]
#, no-c-format
msgid "Log Hiring Decision"
msgstr "記下僱用決策"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html#L21 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html line 21]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L332 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 332]
#, no-c-format
msgid "Employment History"
msgstr "職務歷史"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L336 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 336]
#, no-c-format
msgid "Add Employment"
msgstr "添加職務"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html#L24 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html line 24]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L348 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 348]
#, no-c-format
msgid "Education History"
msgstr "教育歷史"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L352 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 352]
#, no-c-format
msgid "Add Education"
msgstr "添加教育"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html#L26 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html line 26]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L365 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 365]
#, no-c-format
msgid "Notes"
msgstr "備註"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L369 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 369]
#, no-c-format
msgid "Add Note"
msgstr "添加備註"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L3 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 3]
#, no-c-format
msgid "Administer Database"
msgstr "管理資料庫"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L7 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 7]
#, no-c-format
msgid "Administer Positions"
msgstr "管理職位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L10 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 10]
#, no-c-format
msgid "Create Job Structure"
msgstr "創建工作結構"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L12 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 12]
#, no-c-format
msgid "Cadres"
msgstr "幹部"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L13 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 13]
#, no-c-format
msgid "Job Classifications"
msgstr "工作類別"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L14 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 14]
#, no-c-format
msgid "Salary Grades"
msgstr "薪資級別"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L15 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 15]
#, no-c-format
msgid "Jobs"
msgstr "工作"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L19 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 19]
#, no-c-format
msgid "Manage Positions"
msgstr "管理職位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L21 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 21]
#, no-c-format
msgid "Salary Sources"
msgstr "薪資來源"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L22 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 22]
#, no-c-format
msgid "Position Types"
msgstr "職位類型"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L23 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 23]
#, no-c-format
msgid "Positions (by Facility)"
msgstr "職位（依場所）"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L24 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 24]
#, no-c-format
msgid "Positions (by Status)"
msgstr "職位（依狀態）"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L33 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 33]
#, no-c-format
msgid "Administer Other Lists"
msgstr "管理其它清單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L36 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 36]
#, no-c-format
msgid "Organization Lists"
msgstr "組織清單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L38 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 38]
#, no-c-format
msgid "Facility Type"
msgstr "場所類型"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L39 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 39]
#, no-c-format
msgid "Office/Facility"
msgstr "辦公室/場所"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L40 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 40]
#, no-c-format
msgid "Department"
msgstr "部門"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L42 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 42]
#, no-c-format
msgid "Registration Councils"
msgstr "註冊協會"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L47 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 47]
#, no-c-format
msgid "Employee Lists"
msgstr "員工清單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L49 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 49]
#, no-c-format
msgid "Education Type"
msgstr "教育類型"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L50 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 50]
#, no-c-format
msgid "Degree"
msgstr "學位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L51 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 51]
#, no-c-format
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L53 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 53]
#, no-c-format
msgid "Competency Type"
msgstr "能力類型"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L54 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 54]
#, no-c-format
msgid "Competency"
msgstr "能力"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L56 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 56]
#, no-c-format
msgid "Competency Evaluation"
msgstr "能力評估"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L59 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 59]
#, no-c-format
msgid "Identification Type"
msgstr "識別類型"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L63 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 63]
#, no-c-format
msgid "Benefit Type"
msgstr "津貼類型"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L64 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 64]
#, no-c-format
msgid "Marital Status"
msgstr "婚姻狀況"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L66 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 66]
#, no-c-format
msgid "Reasons for Departure"
msgstr "離職原因"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L77 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 77]
#, no-c-format
msgid "Geographic Information"
msgstr "地理訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L79 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 79]
#, no-c-format
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L80 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 80]
#, no-c-format
msgid "Region"
msgstr "地帶"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L81 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 81]
#, no-c-format
msgid "District"
msgstr "區"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L82 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 82]
#, no-c-format
msgid "County"
msgstr "縣"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L83 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 83]
#, no-c-format
msgid "Currency"
msgstr "貨幣"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L100 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 100]
#, no-c-format
msgid "Training Course Information"
msgstr "培訓課程訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L104 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 104]
#, no-c-format
msgid "Status of a Training Course"
msgstr "培訓課程狀態"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L105 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 105]
#, no-c-format
msgid "Requestors of a Training Course"
msgstr "培訓課程需求者"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L106 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 106]
#, no-c-format
msgid "Evaluation of a Training Course"
msgstr "培訓課程評估"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L107 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 107]
#, no-c-format
msgid "Category of a Training Course"
msgstr "培訓課程分類"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L109 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 109]
#, no-c-format
msgid "Training Institution"
msgstr "培訓機構"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L110 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 110]
#, no-c-format
msgid "Training Funder"
msgstr "培訓創辦者"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L113 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 113]
#, no-c-format
msgid "Continuing Education Course"
msgstr "進修教育課程"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L101 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 101]
#, no-c-format
msgid "Search People"
msgstr "搜尋人員"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L105 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 105]
#, no-c-format
msgid "Search Positions"
msgstr "搜尋職位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L102 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 102]
#, no-c-format
msgid "Locate any person's record in the system to review, print or update."
msgstr "設置系統上任何人員的記錄來檢視、列印或更新。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L106 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 106]
#, no-c-format
msgid "Locate any position in the system to review, print or update."
msgstr "設置系統上任何職務來檢視、列印或更新。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L23 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 23]
#, no-c-format
msgid "Can edit some organizational database lists"
msgstr "可編輯一些組織資料庫清單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L26 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 26]
#, no-c-format
msgid "Can view some organizational database lists"
msgstr "可檢視一些組織資料庫清單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L29 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 29]
#, no-c-format
msgid "Can edit all organizational database lists"
msgstr "可編輯所有組織資料庫清單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L32 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 32]
#, no-c-format
msgid "Can view all organizational database lists"
msgstr "可檢視所有組織資料庫清單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L35 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 35]
#, no-c-format
msgid "Can edit some employee database lists"
msgstr "可編輯一些員工資料庫清單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L38 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 38]
#, no-c-format
msgid "Can view some employee database lists"
msgstr "可檢視一些員工資料庫清單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L41 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 41]
#, no-c-format
msgid "Can edit all employee database lists"
msgstr "可編輯所有員工資料庫清單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L44 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 44]
#, no-c-format
msgid "Can view all employee database lists"
msgstr "可檢視所有員工資料庫清單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L47 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 47]
#, no-c-format
msgid "Can edit some position database lists"
msgstr "可編輯一些職位資料庫清單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L50 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 50]
#, no-c-format
msgid "Can view some position database lists"
msgstr "可檢視一些職位資料庫清單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L57 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 57]
#, no-c-format
msgid "HR Manager"
msgstr "人力資源經理"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L64 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 64]
#, no-c-format
msgid "HR Staff"
msgstr "人力資源職員"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L71 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 71]
#, no-c-format
msgid "Executive Manager"
msgstr "執行長"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L78 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 78]
#, no-c-format
msgid "Training Manager"
msgstr "培訓經理"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L87 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 87]
#, no-c-format
msgid "Send Feedback"
msgstr "送出回饋意見"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L41 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 41]
#, no-c-format
msgid "Add Passport Photo"
msgstr "添加護照相片"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L44 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 44]
#, no-c-format
msgid "Add Resume"
msgstr "添加履歷"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L262 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 262]
#, no-c-format
msgid "Current Disciplinary Actions"
msgstr "目前紀律處分"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L266 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 266]
#, no-c-format
msgid "New Action"
msgstr "新行為"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L267 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 267]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L285 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 285]
#, no-c-format
msgid "History"
msgstr "歷史記錄"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html#L15 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html line 15]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L280 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 280]
#, no-c-format
msgid "Workplace Accidents"
msgstr "工作場所事故"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L284 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 284]
#, no-c-format
msgid "Report Accident"
msgstr "報告事故"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L103 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 103]
#, no-c-format
msgid "Scheduled Training Courses"
msgstr "已安排培訓課程"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html#L12 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html line 12]
#, no-c-format
msgid "Disciplinary Actions"
msgstr "紀律處分"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L68 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 68]
#, no-c-format
msgid "Accident Type"
msgstr "事故類型"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L71 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 71]
#, no-c-format
msgid "Disciplinary Action Type"
msgstr "紀律處分類型"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L52 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 52]
#, no-c-format
msgid "Standardized Letters"
msgstr "標準信件"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L115 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 115]
#, no-c-format
msgid "Dependent Information"
msgstr "家屬訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L118 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 118]
#, no-c-format
msgid "Add Dependent"
msgstr "添加家屬"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L128 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 128]
#, no-c-format
msgid "Next of Kin Information"
msgstr "近親訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L131 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 131]
#, no-c-format
msgid "Add Next of Kin"
msgstr "添加近親"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L11 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 11]
#, no-c-format
msgid "Can edit some planning database lists"
msgstr "可編輯一些規劃資料庫清單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L14 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 14]
#, no-c-format
msgid "Can view some planning database lists"
msgstr "可檢視一些規劃資料庫清單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L17 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 17]
#, no-c-format
msgid "Can edit all planning database lists"
msgstr "可編輯所有規劃資料庫清單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml#L20 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Manage-Configuration.xml line 20]
#, no-c-format
msgid "Can view all planning database lists"
msgstr "可檢視所有規劃資料庫清單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L88 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 88]
#, no-c-format
msgid "Planning Information"
msgstr "規劃訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L90 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 90]
#, no-c-format
msgid "Establishment Type"
msgstr "建設類型"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L91 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 91]
#, no-c-format
msgid "Establishment Period"
msgstr "建設期間"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L92 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 92]
#, no-c-format
msgid "Establishments"
msgstr "建設"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L393 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 393]
#, no-c-format
msgid "Scanned Paper Records"
msgstr "掃描論文記錄"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L397 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 397]
#, no-c-format
msgid "Add Scanned Document"
msgstr "添加掃描文件"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L26 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 26]
#, no-c-format
msgid "Confirmation Types"
msgstr "確認類型"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L194 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 194]
#, no-c-format
msgid "Confirmation Information"
msgstr "確認訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html#L36 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html line 36]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L380 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 380]
#, no-c-format
msgid "Record Status"
msgstr "記錄狀態"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L414 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 414]
#, no-c-format
msgid "Self Service"
msgstr "自助服務"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L418 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 418]
#, no-c-format
msgid "Assign User Account"
msgstr "分配用戶帳號"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/login.html#L5 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/login.html line 5]
#, no-c-format
msgid "Please Log In"
msgstr "請登入"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/login.html#L6 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/login.html line 6]
#, no-c-format
msgid "Enter your username and password."
msgstr "請輸入您的用戶名稱和密碼。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/login.html#L10 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/login.html line 10]
#, no-c-format
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/login.html#L11 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/login.html line 11]
#, no-c-format
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/login.html#L28 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/login.html line 28]
#, no-c-format
msgid "Current Positions"
msgstr "目前職位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/login.html#L31 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/login.html line 31]
#, no-c-format
msgid "View Open Positions"
msgstr "檢視開放職位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html#L29 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html line 29]
#, no-c-format
msgid "View Your Record"
msgstr "檢視您的記錄"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/manage.html#L13 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/manage.html line 13]
#, no-c-format
msgid ""
"To track a person in the database, whether an employee or a job applicant, "
"add a record for that person. Certain information is required to start a new "
"record. Once the record is generated, additional options for adding data "
"about the person will become available. An HR Staff person or an HR Manager "
"can add a new person to the system."
msgstr ""
"若要跟踪資料庫裡的人員，無論是一個員工或是工作申請，請為該人員添加記錄。確認訊息會在啟動新記錄時被需求。一旦記錄產生時，用於添加有關該人員資料的額外選項將"
"可用。而人力資源員工或人力資源經理可向系統添加新人員。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/manage.html#L20 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/manage.html line 20]
#, no-c-format
msgid ""
"To track a person in the database, add a record for that person. Certain "
"information is required to start a new record. Once the record is generated, "
"additional options for adding data about the person will become available. "
"An HR Staff person or an HR Manager can add a new person to the system."
msgstr ""
"若要跟踪資料庫裡的人員，請為該人員添加記錄。確認訊息會在啟動新記錄時被需求。一旦記錄產生時，用於添加有關該人員資料的額外選項將可用。而人力資源人員或人力資"
"源經理可向系統添加新人員。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/manage.html#L58 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/manage.html line 58]
#, no-c-format
msgid ""
"Once one or more applications have been recorded for an open position, an HR "
"Staff person, HR Manager or Executive Manager can review the applications "
"and record notes during the hiring process. Click Review Applicants to "
"review all of the applications for any open position."
msgstr ""
"一旦一個或多個申請已被用於記錄開放職位，人力資源人員、人力資源經理或執行經理可以在招聘過程中檢閱申請和記錄備註。點擊檢閱申請人可檢閱任一開放職位的所有申請"
"。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L7 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 7]
#, no-c-format
msgid ""
"record to the system, and search for and update records that have been "
"entered into the system."
msgstr "記錄至系統，並搜尋和更新已輸入到系統裡的記錄。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L10 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 10]
#, no-c-format
msgid ""
"Also complete job applications for open positions, review completed "
"applications and assign a position to the successful applicant."
msgstr "另外完成開放職位方面的工作申請，檢視已完成的申請並分配職位至成功的申請。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L41 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 41]
#, no-c-format
msgid ""
"Reports enable analysis of human resource data in various ways. Customize, "
"display and print staff lists, statistical charts and other standard reports."
msgstr "報告可使用各種方式分析人力資源資料。可自訂顯示和列印職員清單、統計圖表和其他標準報告。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L112 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 112]
#, no-c-format
msgid "View Your Personnel Details"
msgstr "檢視您的人事詳細資料"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L115 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 115]
#, no-c-format
msgid "View your personnel details."
msgstr "檢視您的人事詳細資料"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html#L29 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html line 29]
#, no-c-format
msgid "Self-Service"
msgstr "自助服務"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html#L33 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_view_person.html line 33]
#, no-c-format
msgid "Scanned Records"
msgstr "已掃描記錄"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L72 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 72]
#, no-c-format
msgid "Disciplinary Action Reason"
msgstr "紀律處分原因"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L120 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 120]
#, no-c-format
msgid "Mass Delete"
msgstr "大量刪除"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L123 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 123]
#, no-c-format
msgid "By Facility"
msgstr "依場所"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L126 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 126]
#, no-c-format
msgid "By Person (Search Page)"
msgstr "依人員（搜尋頁面）"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/login.html#L21 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/login.html line 21]
#, no-c-format
msgid "Forgot username or password?"
msgstr "忘記用戶名稱或密碼？"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html#L12 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html line 12]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L47 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 47]
#, no-c-format
msgid "View Dashboard"
msgstr "檢視控制面板"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html#L13 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html line 13]
#, no-c-format
msgid "Data Export"
msgstr "資料匯出"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L51 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 51]
#, no-c-format
msgid "View DHIS Dashboard"
msgstr "檢視區域醫療訊息軟體控制面板"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L59 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 59]
#, no-c-format
msgid "DHIS Export"
msgstr "區域醫療訊息軟體匯出"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L62 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 62]
#, no-c-format
msgid "Send DHIS Report"
msgstr "發送區域醫療訊息軟體報告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L65 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 65]
#, no-c-format
msgid "Contact Group"
msgstr "聯絡群組"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L14 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 14]
#, no-c-format
msgid "Interlinked Health Worker Registry"
msgstr "互連醫療工作者登記"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L26 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 26]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L68 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 68]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L83 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 83]
#, no-c-format
msgid "mHero"
msgstr "mHero"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html#L16 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html line 16]
#, no-c-format
msgid "Dashboards"
msgstr "控制面板"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_dashboard.html#L3 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_dashboard.html line 3]
#, no-c-format
msgid "Manager's Dashboard"
msgstr "管理者的控制面板"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L28 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 28]
#, no-c-format
msgid "View Dashboards"
msgstr "檢視控制面板"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L31 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 31]
#, no-c-format
msgid "View system dashboards"
msgstr "檢視系統控制面板"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L149 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 149]
#, no-c-format
msgid "Add Leave of Absence"
msgstr "添加請假"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L307 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 307]
#, no-c-format
msgid "Personal Reference"
msgstr "推薦人"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html#L19 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html line 19]
#, no-c-format
msgid "mHero (Personnel)"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html#L22 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html line 22]
#, no-c-format
msgid "mHero (HWR)"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L174 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 174]
#, no-c-format
msgid "Leave Request Information"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html#L178 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/view.html line 178]
#, no-c-format
msgid "Request Leave"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L79 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 79]
#, no-c-format
msgid ""
"Use the mHero intgerated health system communications platform against "
"personnel records."
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html#L94 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/index.html line 94]
#, no-c-format
msgid ""
"Use the mHero intgerated health system communications platform with the "
"Health Worker Registry."
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L61 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 61]
#, no-c-format
msgid "Leave Category"
msgstr ""
